[另類種族歧視] 英國兩黑人男子狂毆打一名倒地白人男子

毆打者片中叫: "Fuck your slavery"

2020 年英國仲有黑人奴隸制咩?

唔知黑人經過今鋪之後喺英美地位會唔會變到同支那人一樣 班白人都憎鳩佢地

睇環保婦團一樣者
個理念係好
但實行果班乜都盲反,惹人反感

不能認同更多, 平心而論依家咁嘅情況只會令非白左（普通白人）比之前更加歧視黑人...

失民意

美國仲有好多拉美同亞洲人, 點頂得順便班白左同黑人咁玩法

好快白人中間同右派, 拉美同亞洲人都焗住歸埋一邊

黑人要當家作主

就算做奴隸都係呢班黑人上幾代既事, 關佢地呢代咩事
同理, 做奴隸主都係白人上幾代既事

呢班黑人根本就係用各種藉口黎犯罪

根本文革嚟
2nd amendment會唔會係美國最後一度防線

係, 幻想下自己係片中男子或者係自己嘅中小微企被黑人無故搶掠

你只會更歧視及憎恨黑人...

所以有時都唔知 BLM 諗乜...

成件事就係不斷咁焗人pick side

物極必反
黑人再仗勢欺人3k再崛起佢地就仆街

自己唔番工就搵借口
大把黑人高薪厚職

同女權玩法一樣
想調和嘅對象更加對立
welldone 左膠
白人用暴力就強烈譴責
黑人用暴力就情有可原

之前睇過段片
其實有啲算係少少地事業有成叫著西裝嘅黑人都驚左黑人community會避開"自己人"

淨係舉著BLM枝旗, 黑人community嗰邊自己唔面對問題去改, 死結黎

2020中國都無南京小風波啦

西方式文革正式開始

-0-0

black supremacy

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

我都睇過一個reddit post, 有個女教師係專教美國貧窮地區嘅小學.

佢一直教緊一區主要係拉丁美洲移民嘅小學, 教咗幾年諗住挑戰自己, 教黑人區嘅小學點知唔夠兩年就頂唔順辭咗職, 一直就冇再教書.

事關佢話課堂係完全冇秩序, 學生可以上堂中自出自入, 甚至有啲會突然企上枱度跳舞.

個老師向校長投訴, 校長竟然係話: "that's their culture, don't blame them"

之後佢就頂唔順辭咗職了

tui

😂😂突然台上跳舞，係亞洲地區應該直接土葬了

呢鋪真係-0-0

就早民意盡失啦.

似67多啲

仲要係喺英國唔係美國

明明係美國黑人警暴特別嚴重

但無啦啦條英國白人就無辜畀人打

Wet dream

因為白人先天性就係有歧視黑人嘅基因,所以抵打！

毛主席喺下面應該笑得好開心

西式文革

白左+黑鬼=紅衛兵

西班牙語社群大到美國hotline有得揀

最恐怖嘅係，黑打白，白會被打壓

之前都好多單白俾黑強姦唔可以報，話咁係鼓吹種族仇恨

歐洲之前咪係咁
放班生番入去犯罪強姦d左媒唔撚報
你叫自己d國民點唔嬲

係直情當地警察叫唔好報clown world 🤡🌏

反種族歧視

白人示威未

物極必反

自己攞嚟賤可以點
係要全世界人都鍾意佢
唔鍾意佢嘅話就係種族主義就係歧視
佢哋真係好啱做中國人
不如叫中國收留晒佢哋啦

估唔到2020仲有文革

遲啲會唔會有asian lives matter或者chink lives matter
有我一定玩撚死班左膠
wash my feet !! ching ching chong!!!

是但
white live doesn't matter

白人一瞬間變成最低賤人種

睇過有白人講話
"屋企成長咁耐都無教我地歧視黑人
唔知咩係種族歧視 直到上高中遇到黑人同學"

校長stereotype 黑人就係會跳舞, 又racist, 仆街了

咁猩猩係成日跳舞 唔識守規矩嘅 校長幾識尊重猩猩文化

如果係而家個女老師應該係咁俾人鬧佢係racist

個校長都係黑人嚟的

極長文, 想睇英文嘅話可以自己入去睇

18xx年廢左

不學無術揾唔到工就賴白人，有啲黑人係自己抵死唔關種族事

佢自己歧視自己咪覺得自己比人歧視囉
以前我去外國讀書 D支那人成日話自己比人歧視 話見到亞洲人就態度唔好
問我有冇覺得
我果下黑人問號左 問佢: 點解你覺得人地態度唔好?
佢話去超級市場買野都比人西面 食野又比waiter西面 又唔say hi
我心捻 你自己都冇笑撚住咁同人SAY HI啦大佬
人地做乜要同你笑哂口 同你有親咩
我就冇乜感覺到比人歧視

我覺得消除歧視唔係一方面既事 比人歧視果邊個心態冇轉變都係冇用

垃圾人種

見個老師嗰陣有無跳舞

就算白人想群起反抗正視聽
但會驚俾政治正確迫害返，不少奶黑人嘅仲要係白左

就如香港男人成日話要恢復返男女平等（eg社交上男人埋單多,男人俾人蝦冇人幫，職業上同酬不同工（eg女人話自己體能冇咁好要人幫晒體力勞動））
但除連登外 大部分人都係唔敢喺公開場合講女權過大，仲有一堆狗公加劇不平等

冇前文後理好難討論

Good example

ben!!!!!

支持貼錢送撚返晒班黑人返非洲
大家都係黑人實無種族歧視啦
最好送去盧旺達同胡圖族做好朋友

有可能係個白人有講racist野先俾人打呢?

班黑鬼做返奴隸就岩

White live matters?

要打不還手啊 如果唔係會被人批鬥

所以一路有人想拎走

認真 呢個死結係無得搞

因為 全世界都玩緊政治正確
有幾多個夠薑企出黎?

反支都仲話反政權 救中國人
但你話 我唔係歧視 只係叫大家睇清楚 正視聽
肯撚定比人屈到中世界女巫咁

你睇Twitter 都可以隨意話你唔符合佢地觀點ban鳩你
youtube , facebook 所有正常社交媒體都係大愛撚hold既
你有得 唔「用自己身份」大愛咩?

根本只要你一嘗將個鐘擺 擺返去中間
所有社交媒體都會瘋狂攻擊你
其實宜家就好似 霧地異煞中間個女神棍咁
你想撥亂反正 係大愛撚眼中 你就係惡魔 而且係唔容許解釋

記唔記得香港好幾年前係咁話少數族裔融入唔到社會, 應該要幫佢地
但個情況就係得少部分細路肯讀書, 成堆無心向學淨係掛著打板球周圍撩事鬥非, 老豆老母又天生天養唔理, 搞到班細路中英文都唔掂

其實你有冇睇條片，拍嗰個係笑住旁白，如果係講完racist 嘢插佢會唔會笑住旁述，你以為第一單咩？之前都有白人後生被黑人綁架虐待拍片，一樣被禁聲唔提